要唔要全民去自守？

既然無差別拉人，不如幾十萬人去自首話參與過遊行，做死班警察，告晒全香港人。全部人集合排隊去報案室自首

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咪on9 佢可以告你幾個其他唔處理

on9，班狗多謝你就有份，咁撚好死自己送埋入口。樓主唔係狗就on9。

間唔中有你呢種ON9仔出黎講呢D野

港狗真易做
街都唔洗出就有人上門送頭

五年前已經咁講

善用起底及不推文回覆

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

On9

on9

兄弟爬山

又係自首撚

又一個傻9